痴撚線 堆廢中游水游到入萬宜水庫

疑似當時人嘅對話圖

其實咁樣做係咪已經犯左法
有冇得起底用法律途徑處理件事

唔可以再俾堆廢中以為自己做乜都得

利申：所有圖轉載至facebook

推到上報

認左犯罪

水務署請控告

講真，真係犯法

刪相有咩功德咁西利？

廢中游水肯撚定柯埋d屎尿屁入個水庫

自膠

利申：所有圖片由facebook轉載

推到佢地仆街

記者朋友，我係安倍晉一

鬼掹腳浸撚死你地
btw水庫d水都會處理架啦
唔通直接送到你屋企咩

請取消，功德無量

有冇方法起到班廢中底 要佢地承擔番個後果

仲要今次未必係終國蝗 對話圖見到係用正體字

廢中真係冇撚腦

要報警罰下班廢中

佢地咁po得相 應該係游完無事番左屋企?

仲要放上網

我都無原圖 係fb見到

推撚到佢坐監

Gg , 犯法，請警隊做野

推到佢仆街

3人水塘嬉水被罰款500元

市民如懷疑有人違反《水務設施條例》，請致電水務署24小時熱線28245000舉報。

罰咁少, 屌佢老母咩

係fb見到 疑似事主圖

推

cap 低佢facebook 資料, 免得佢刪咗facebook, 再幫佢報水務署

所以話，廢中冇叫錯架

呢d罰好少錢

貌似已經搵到主事facebook 已轉左新icon

睇到呢個ac其中一張舊相同上邊對話圖 刪左嘅icon背景吻合

都要佢承擔番個後果
廢中一個都嫌多

睇戲留名

係囉 東江屍水都會處理架啦
唔通直接送到人屋企咩

push

支持警方執法

pish

唔好再推啦， 放過人啦

快啲拉佢地，宜家要全香港人飲你洗身水呀
屌你

推到佢冚家鏟

唔小心一推，請刪除，功德無量

拉得

一諗到年中飲吧水戈能包含呢班廢中屙既屎尿 就想即刻拎把刀斬撚死哂佢地
呢D先係功德無量呀廢中

上左報未

飲屎水

推上報

CLS

一睇打扮就知係終国蝗

推上報，功德無量

推到坐牢

若要人不豬

堆廢中都係禍害

已上報，功德無量

痴撚線

有無原post，想share

本港早前經歷十多日酷熱天氣，連水塘都傳出乾旱見底的情況。網上流傳一組圖片，指有數名大媽在萬宜水庫游水，更對住鏡頭張開雙手拍照，狀甚開心。圖片上載後隨即引起網民聲討，批評大媽欠缺公德心。

圖片上載於Facebook專頁「山野龍咁威」，指收到市民報料，有數名大媽到萬宜水庫暢泳，圖片所見，大媽在水庫斜坡上拍照，而且沒有任何全措施，包括安全繩、救生圈等，其中一張圖片見到兩名大媽在水中拍照，一名大媽更張開雙手擺「甫士」，樂也融融。

網民批評大媽行為缺德，「行山就行山喇，做乜污染水源」、「水塘不是游泳池」、「太白痴，太自私，水塘水被佢地污染晒」。

根據《水務設施條例》第30(2)(a)條，任何人進入構成水務設施部分的水中或在其中浸洗或沖洗；第30(2)(b)條，任何人沖洗動物或導致或准許任何動物進入其中；以及第30(2)(c)條，任何人拋擲或擺放任何物件於其中，均可被檢控。例如，曾有郊遊人士在大嶼山二澳水澇漕集水區嬉水而遭檢控，最終各被判罰款500元。

我唔知可唔可以亂貼群組上黎 不便之處 敬請原諒

推post者 功德無量

去西灣游囉痴撚線

拉到都係罰五舊水

罰五舊水咁少

五舊都要佢承擔番 等佢知道唔係做乜都得

癈中口吻

咩撚野功德無量 😂

好呀 同個官講囉 睇下佢功唔功德無量

做得出唔怕認啦
屌你

功德無量依句都夠On9

今天我飲了癈老的沖涼水

當水塘係海洋公園

D行山撚愈來愈黑人憎
掛個牌"愛自然"去行 (大把有路唔行,要爆林,唔知踩爛幾多花草/垃圾又唔執)
破壞自然又係佢地

推死班廢中

我依家好驚飲水呀

會唔會有人落毒架

「知！」

仆你個街快撚D坐監

chi lun sin

推爆佢

我都覺

游東江水啦垃圾

點解仲要諗住用法律去制裁 d 惡人

推撚到佢仆街

係咪弱撚智...

推
垃圾

飲臭閪水

上次唔知石澳定邊度都告
今次萬宜水庫咁嚴重，唔係唔告呀？

link呢 定係已經del左

事主facebook

犯法就報警啦

有哂相有證據

一人一個pm屌到佢仆街死

真係好撚冇品
仲要罰得果500？

我都比返501佢地飲我嘅洗腳水

早登極樂 功得無限

乜撚野功能無量

飲緊嘅水有陣白花油味

sorry 係咪誤導左你
d xxxx 係我自己刪左d字 因為我唔知可唔可以亂貼d群上黎

發夢夢到之後有人放生食人鯧

功德無量

都係罰五舊姐，好小事

推到佢地仆街為止

PLAY HARD 玩硬

Post link

推到佢哋坐

宜家上左fb開晒樣俾班親戚 廢老笑仲慘過罰5舊

無錯

推推推

推到仆街

btw 用1823app report咗

報警啦屌

有哂樣，你DeI都冇用啦

值得表揚

咁撚痴線
D水拎黎飲

全香港人一齊飲阿姐啲白帶

支持告撚到佢仆街

推你老母

唔係罰5舊，蓄意既話要坐監

po多次 已上報

要游就去污水池游啦

唔好推啦
廢老一時犯法姐

推到佢哋仆街

有浸咸閪味

請取消，功德無量
廢中依家有無嚇到心臟病發呀？

請轉發，功德無量

之前上咗大陸，發現大陸人好鐘意游水庫，而佢地成屋樽裝水，好自私

食水水塘，禁止游水係常識吧

屌你老母

仲要行左大半日
夾住果陣除

一浸落去果下, 不知幾爽
洗gap, 透心涼

仆街要洗眼

洗下隻毛蟹先

fuck教積分撚最鐘意做咩都話功德無量

垃圾藍絲廢中全家死

推佢老母369

推到佢仆街

1823有冇用？

知法犯法，推到你pk

記者朋友

唔知佢會點答

幾廿歲人仲掛住玩，都唔化既

send咗星島條link同佢講恭喜哂

認同請分享

癡撚線，班廢老腦退化得咁快嘅，弱智架？

識玩

正宗廢中
唔死都浪費地球資源

第二張隻狗好慘
成對眼俾條臭閪扯起左

告到佢仆街，就真係功德無量

請自首,功德無量.

來自 Rennie's Mill Village

用調景嶺個舊名？

拎黎整長輩圖會唔會玩到廢中自殺？

屌, 間接要香港人飲廢中既閪汁 / 鳩水, 一定要推上報

屌
我地咪飲緊啲水

仲中？老呀？

老泥驅風油啊婆臭gap屎洗身水？

功德無量下一句係咪認同請分享
用佢d相整長輩圖work 唔work

唔好再推啦

拉鳩晒啲仆街就啱

輕力一推，功德無量

唔好再推好無 放廢中一馬

唔好再推 請取消
功德無量

幫推
推到廢中仆街
知法犯法仲死不悔改

根據《水務設施條例》，任何人士進入水務設施浸洗或沖洗，即屬違法，最高可處罰款五萬元和監禁兩年。市民如懷疑有人違反《水務設施條例》，請致電水務署24小時熱線28245000舉報。

推到廢老仆街

疑似有廢中逐個post dislike
係咪當時人呀屌你

其實最好起佢屋企人底
笑鳩佢地

罰500 有撚用咩

必須要推

香港啲6,70後真係亂咁嚟

全部comment都有一個負皮

起埋佢屋企人底

痴線架？

功德無量
即刻打左個超大冷震
又係呢d垃圾下等既宗教撚

去叫雞講唔好收錢 功德無量

個個回覆都有負評

你咪試下開放佢 班大陸人第一時間黎遊到時垃圾屎尿正

功德無量好佛教feel, 但佢好似係耶撚嚟?

等俾人拉啦, 又無腦又仆街

一早話連登仔垃撚圾
呢d濕碎野就咁落力推

繼續推

D水咁靚

唔係罰多少嘅問題
廢中有句
生不入官門，死不入地獄
上一上庭夠嚇到佢痴肺

500咁大個水塘 抵哂

大家唔好推，功德無量

輕輕一推，功德無量

有冇佢email 想幫佢訂閱功德無量

推到班打靶中坑冚家鏟

賤種中坑死多多都唔夠

I u

一齊share推到大媽收皮

我哋飲緊啲廢老中既老泥

你地推到上晒報喇

以家我搵堆屎
經處理後 抽d食得嘅物質出黎
整件野比你食
你食唔食呀請問？

推到拉晒班仆街

廢老抵撚死

廢老傻撚左

十一頁都起唔到底

是日金句：
功德無量

請將呢啲廢中斬首示眾
功德無量

屌你....全香港飲你D廢老老泥水
仲有藥油味

科5舊水出黎啦
功德無量呀

報左警未？

後面仲有個男
即係條撚上面，汗精尿混合物
大家間接含撚

繼巴士棵拍潮，又上報了。今次係游萬宜水庫潮

痴撚線功德無量

請刪除，功德無量

屌你老母你post就post啊
扭扭令令咁屌你老母

再推

班廢中快啲仆街死
功德無量

咁都得 真係香港支那化

推到見報，功德無量

推 功德無量

因為佛法無邊

柒頭 用下腦都知唔會係xxxx啦下話
仲要走去search

釣埋魚吖笨

真係釣得，拎牌就可以，但呢d 垃圾廢中游水就肯定唔得

請坐監，功德無量

知法犯法 罪加一等

請推post，功德無量

犯法就要受到制裁

祝佢地死全家

又關佔中事啦

唔好推啦，功德無量

報左警未

功德無量呢D term 係廢中先鍾意講

班廢中當500蚊入場費游水

我推上報就真係功德無量啦

咁都廢中....明顯廢老啦

飲水發現咸咸地

屌你老母咁我拿兜屎水處理過濾過
你又飲唔飲呀

東江水

拎佢條底褲比大媽著一日索晒d精華

第日洗完風乾比翻佢著囉

推到上報 功德無量

推到嗰死廢中仆街冚家鏟

係唔係會有案底

D廢中真係痴撚線

Xboxone Contana留名系統過熱，
請勿站在系統附近。

條廢中逐個cm比

推死啲廢老廢中 功德無量

今晚飲完水唔舒服咁點

自從本土派反水客踢下行李比黃絲圍攻
班大陸人就打橫行

去過俄羅斯就見到果頭班大陸人比較少攪事,因為真係會打

感覺社記figo chan篤灰同飯民支持者

正
但係係功德無量

個個留言都有負評
死廢中啲朋友呀？

上帝有冇話佢地有罪？

乜尻都放上Facebook ，呢鑊瀨哂野啦，功德無量

負皮呢個comment嘅廢中死全家

呢d 一定要捉
你放得一個第時就成堆蝗黎

on9，幫佢報警就真係功德無量喇

有一個廢中逐個post dislike

屌你老母死廢中

明知故犯 罪加一等
行山遊樂要有品

好押韻

見到就想再推

要洗眼

我幾時有search到？
我屌柒樓主開個facebook page名都唔夠膽
得唔撚得？

屌佢老母 d水拎黎飲架

想比人後入？

遮黎做乜

搵人去水務署投訴

幫推

上報啦

廢老

答返佢：我幫你，功德圓滿

D廢老想懷舊昔日既強渡官門

大家齊齊飲閪水

推撚到班廢中仆街
記者朋友你地好，我係唐姨（已停經）

我要績功德，推一推先

我點知佢有冇游游下水瀨屎？
佢瀨左左屎～要全港人飲返佢D屎水？

推車咁推

出晒名 今次真係功德圓滿

打錯左 感謝指正

柯尿吐痰

”知”

謝分享

今次真係龍咁威

乜撚野功德無量
on99

起到佢fb未
上去功德無量下先

罰五舊 可以再游過 抵！

睇蘋果話最高坐兩年

功德無量

Del post就等於功德無量, 件廢老以為自己係被人放生果d畜牲呀

功德無量
計我話認同請分享

唔講咁多 即刻駁咀

水庫游水 知法犯罪

個樣大d好喎 又唔齊人

今鋪真係飲閪水 功德無量

青山友之行

推到呢班廢老上報等政府水務署告到佢地仆街，唔係點對得住全洗市民飲佢地啲沖涼水

1823app 舉報啦

我知錯字,但唔知點解覺得功得無量正啲

send 去佢fb 開心分享

請推到佢仆街，功德無量

好多人飲

又左多一個廢中負評

上到報先係功德無量

推
屌死呢班廢老

處理過大晒？
咁倒屎都得啦

發覺啲廢老好鐘意用功德無量

老野先玩facebook

知法犯法

朋友 你知道在萬宜水庫是犯法嗎
認同請分享 wity wong

古代已經滿門抄斬，現代只係好溫和咁起下屋企人底放上網示眾，社會係進步緊

大媽暢泳的相片事後被上載於Facebook專頁「山野龍咁威」

今次真係龍咁威

可以down落嚟send去啲廢老group

快d拉晒佢地 功德無量

真正的”功德無量

但佢呢個手勢好襯功德無量四個字
我反而覺得巴打揀圖揀得好喎

加張大頭上去等人認得佢嘛

目中無人、識得用Facebook 就以為自己係土皇帝嘅廢中有位比人入了！警已報

記者禾想上報

500就有萬宜水庫做私人游泳池
佢地真係識玩

請停止貼With Wong啲相
功德無量

廢老：請放過老人家 功德無量

果個負皮肯定係當時人
話撚緊你呀柒頭死廢中
香港就係有你班仆街先咁多社會矛盾

改左相

輕輕一推

揾巴打扮 “有功德” 幫佢手套佢料啦

有無人同我一樣好撚憎哩啲樣嘅死廢中，成個大陸樣，望到都覺得好撚噪

留名睇死廢中行山，行到入東頭懲教所

事主上黎逐個留言負評？
頭十幾頁都係咁

起底呀

推到坐監

慈母拉後生仔就叻
師奶？要吞pop不了

Push

死廢中去咗瞓覺呀
五點半後冇咗負皮嘅？？

上埋東張閪望
500蚊可以上報上電視
賺晒啦

推到廢中收皮

所以要推

廢老唔識玩Facebook
淨係識改相唔識改privacy
又唔識deactivate個account

其實無乜要擔心
香港水處理係世界級
鉛水都係途經問題 屍體屎尿只要唔係密封其實避免唔到 但處理完一樣乾淨

不過犯法要罰係核心價值

上面個張長輩圖好高汁

有無巴打識廢中啲仔女啊，麻煩幫下手，叫佢地綁住廢中係屋企唔好污染食水

有冇人做好心去老人家facebook教下佢呀

功德無量

已經not available

人手置頂

涉及公眾利益，刪咩

成班生番

放過佢地算唔算知情不報？

推到廢老上報

上左啦

唔死無用

d 廢老岩岩先識上網, 就學野以前d mk
犯法野都po上網

支持警方嚴正執法

條友咁得閒每個留言都負評

功德無量
認同請分享

一諗到佢地成個人跳落去

d臭腳味 閪屎 鳩屎撈哂落d水

然後唔知邊戶打開水喉就係用個d水就想嘔

係咪拉得人?

拉鳩晒佢地去坐監啦

真係諗起都想嘔

可以告到你地坐監就真係功德無量

推到呢班垃圾坐監

有無周星馳張"我比返錢你同我做"cap圖
我比返倒貼500蚊 佢飲返佢啲沖涼水

推到佢地仆街

唔係邊家邊戶 係全香港人幫佢賴返乾淨啲食水
佢可以好自豪咁講 全香港人都我有dna都不為過

外國試過有人係水庫呵屎定尿，之後搞到當局要排洪個期水庫d水都唔飲得

(不過香港政府應該唔會理，香港賤種不嬲都食個屎 )

其實香港人都係飲開支那人用嚟洗腳嘅東江屎水
水務署都話有消毒可以正常飲用

東江個d唔係洗腳水啦，應該係普通既沖涼污水
冇腳皮，但勁多老泥

講還講唔好再post個老女人既相，功德無量！

推 垃圾廢中廢老

推上報 功德無量

功德無量呢句見到真係即刻燥咗
啲信佛嘅廢中廢老個腦真係有啲問題

屌

廢中

你都on9 我柯完篤尿落杯水度再處理返乾淨佢比你飲你飲唔飲先？

後面咪撚推

起身落水

報警啦
做得呢D行為十成十都係大陸落黎住開
一定唔會係土生土長

禍必及家人

廢中去咗瞓教唔得閒負皮

推到佢陷家鏟

我見過大陸軍人在水庫唔知訓練啲乜，半夜。

拉得啦

一見到佢個知字都諗起呢個

雖然呢班on9係唔抵幫
但關於尿果part 我相信大把動物會係果度痾屎痾尿

幫佢訂份大紀元

起全家

問題係點解入到去呀 屌 on9

拉左人未呀. 痴線嫁

dllm

點解D人去爆房做犯法野做衰野一定要打卡上FB SHARE

成浸膠味,智力-250

有無人send左去水務署投訴

喂，每個留言都俾負皮個個人啊

講緊你啊，唔想俾人咒死全家，就用啲時間教育下你個啲廢中親戚啦，仲咁得閒係度俾負評

理論上得嘅
不過乾淨如坡佬嘅再生屎水 佢地都只係拎嚟淋花

除非你係iss太空人焗要飲自己啲尿

水務署24小時客戶服務熱線
28245000

屌你老母邊撚個俾負評
我要你全家永無寧日

拉佢去坐監就啱

每一個留言都有一個負皮
出嚟啦，死廢中，要全香港人飲你啲臭系水，我屌你老母，死廢中出聲呀，臭化系

再負皮就死全家

負皮廢中夠膽就出黎隻揪啦
做埋啲下三流野 因住無仔送終呀

快啲報警 交哂啲資料比警方

好多人去水庫放生
真係咩都有
游游下比野咬真係唔好問點解

請拉人，功德無量

cdrom都要幫手推

留名 睇跟進

同馬嬲無分別
我要求人道毀滅咗堆畜牲廢中

就算冇負評，班廢中都要死全家啦

個廢中死撚咗？

見到上面大隻紅字驚左

廢中廢老應每日一屌
一個都嫌多

今日一推 功德無量

又係一個風和日麗既星期日

廢中收咗皮唔比負皮

全力跟進

積功德

拉左未

今朝水務署call我問係咪親眼睇到廢中游水
跟住我話係網上睇到
然後佢問我有無廢中嘅聯絡方法
我話佢啲相係facebook post出嚟 你哋可以睇下
緊接著佢就話唔該哂 會搵辦法聯絡佢

支持

我正式宣布
廢中已收皮無畀負皮

玩到無晒相啦

推一推 功德無量

有無人有佢地最新消息？